m就雞翼都好討論 食屎同爛屎分別

人地當你班客係狗 你班雞翼撚做得出咩花樣
唔通魚蛋革命之後黎返次雞翼革命

未食過屎唔知點答你好

人搞革命你搞革命

連食個雞翼都話要革命

香港人柒少陣得唔得